韓國We Connect！誠邀港人 就「光州 5.18」四十周年傳遞訊息

唔知有人POST咗未 POST咗就由佢啦 想多啲人知道呢件事姐
同韓國朋友講香港嘅事 佢哋都會諗起光州事件 例如當年軍隊進攻全南大學同朝鮮大學

原光州監獄發現“ 40多具屍體” ......可能是5·18失踪者

韓國光州電視台短片，對比 1980 光州與今天的香港

就住光州事件同香港抗爭 有咩想同韓國人講 宜家機會黎喇

Steve Chung 鍾樂偉

推

光洲事件

推！

Tui

push

推推推推推推推推

Push

推進民主既過程係好殘酷但必需

對韓國真係改觀左好多
反觀架仔

早幾年睇逆權司機覺得好震撼

64616642星火

up

韓國

可以趁機炒起小粉紅情緒去搞鳩韓國網民

正氣好多

光州民主化運動1980年
到咗1988年先擺脫軍政府統治可以直選總統
雖然講起嚟好灰
但民主運動真係要以10年為單位去經營

處理疫情日本跟本係鴕鳥一隻
同南韓積極收復失地已經係兩個態度

ttui

日本都有好多人支持架
由其是大媒體都好關注香港

華麗的假期可以睇下
成套戲都係講光州事件

韓國長期無咩係光州投資，好似係

呢每要推

推!

Push!

幫推

「警世」認清事實, 五毛同港共PR已全面進場, 專推咸濕八掛post上熱門

用呢個推

最好上twitter/ig推，如果有韓國藝人post既可以rt
eg金義聖都好支持香港人

518 광주민주화운동 40주년
518 光州民主化運動 40週年

藍絲曱甴立即組織羅伯敢死隊遠征韓國，守護香港

睇到市民唱國歌嗰下

要去幫番人了

韓國既六四

光洲事年一定要睇逆權公民

睇到好無力, 真係同依家香港100% 似
韓國班人受過軍訓, 真係好打好多
希望香港人可以唔洗咁多死傷

早排去完光州
d人一知你係香港人就好關心
同埋好親切

國際戰居然冇人推